岩岩聞左女朋友條褲

是咁的，女朋友黎我度訓兩晚，佢沖完涼將佢著過既褲放左係我張枱。

我抱住好奇既心情拎起左條褲，索左一下

個種味道令我畢生難忘

之後同女朋友講 佢話個個女仔都有咁既味

所以想問下巴打絲打既睇法

月經味?

形容下咩味?

我d精味真係咁畢生難忘咩

白帶味

我唔太識形容，同 「宿」味好似
我諗係黎m前既味？
但佢仲有4日先黎m

你咁快返到屋企？

求指教 可唔可以形容下 同埋係咪真係個個女仔有

咸魚味

魷魚味

除了褲～

以為你會話聞到精味

精味就唔係健康台啦

點解著過既底褲會向張台到出現

屎尿屁味

講真 大部分都有 女性下面比男性更多分泌物 尿管果啲又短 內褲又貼到實 細菌緊係多同味道勁啲

幾歲

試過幾條女都係咁 女仔下面點都會有啲味
我諗佢地都唔想既 青呢啲野都係唔好攤出黎講好啲

屌你老味

聞到唔屬於自己嘅男人味？

真魷味

其他人既精味?

咸香

我平時會奶下撻野

食落口有啲苦味 不了

臭咸魚味

分手啦

冇係未沖涼撩話你女朋友個系？都係呢陣味。

佢哋。。。剛剛係呢張台到。。。

尿都好聞?

臭閪味

為何索過那月經底無故失蹤了

唔好幻想睇咁多AV

襯AV女主角去沖涼，除晒出街衫放係洗衣籃

個AV男偷偷地拎條魷魚味就底褲黎聞同打飛機

唔係個個都有
有d女仔果度真係有陣bb味, 唔算臭

除了褲
拎走條姨媽巾
愈想屌塊西有鹹魚味
一對奶水晶般吸引
椰子般的乳部像波神
紅奶罩襯託紅波的
未勃起
偉哥成粒吞
搞興你
夠興揭起張被
淫水濕不到被
何必將屎忽墊起
心思思
想屌西
剝左底褲
我碌鳩 好撚醒
日日抬起
今晚屌鳩妳
任由我 淫賤到死
舔春子 奶西窿
不可出野
玩冰火 吹吹蕭
快慰無比
後欄都屌過
獨龍鑽又屌鳩妳
來做愛
幫忙打飛機
想屌西
快將陰唇張開
屌鳩妳
避孕袋未可捨棄
用條撚屌鳩妳
條女要生要死

歌神

衰d咩

叫佢清潔得乾淨少少啦

依家個個陣味好正

男仔都有呢啲味姐
只係你聞慣唔覺

咩歌

家裡卻彷彿 充斥滿各種鮮魷

臭閪

死老鼠味

Bb味

好正常 有油脂 有分泌物 接觸左空氣會滋生細菌就會有味
著左2日點會無味 你自已都有不過你唔覺姐 沖完涼就無味咖啦

有聲

咸香味

好能臭ga
愈靚通常愈...

咁鍾意咪奶多d

之前聞過細妹條底褲明明無味
定係隔左一日啲味會無左

好撚臭

之前條女黎過夜攪完留低條有淫水底底，本身聞過覺得好「供」鼻（少少尿+新鮮淫水 ），之後個幾日條女唔係度每日都靠條底聞一聞黎打J，陣味會慢慢冇但會變到好撚正

好撚癲

學友學友我哋支持你

海鮮味

有浸精味吧

Um...
其實樓主有講係底褲咩？

好多謝你
其實係著出面既短褲黎
我都知底褲有味係正常
但面褲都有就想問下大家既經歷

係面褲 如其聞底褲不如直接聞啦

混合咁刺激？

著出面既褲呢？

2x 有關係嗎

我問左佢俾唔俾出post 問 佢話ok

非也

真點食評？

有冇係未沖涼前撩過你女朋友個系？ 都係呢陣味？？？

而面褲卻不在故處

係佢沖完涼放係我張枱度 我要打機汁起左佢

Bb味係咪爽身粉既味？

希望佢睇到